連憹牆同社區放映會暫時重要過不合作運動

721打後民意逆轉 淡藍轉淺黃 反而文宣開始少左
而同時呢兩個禮拜太多資訊 係時候各區連憹牆要更新喇
雖然知道大家一齊都有做有寫

推！！會唔會有各區既社區放映tg gp list!!!
應該要感化多啲中立/淺藍街坊
煲大721警黑合作！

推

我都想join

pish

我想幫手